［清泉］呢個小妹妹唱歌好好聽

係FB睇到有人Share，合埋眼只聽聲差d以為Yui復出，仲要唱廣東話歌。

俾埋首yui-Goodbye days 做參考

小妹妹唱歌無人聽？

ok wo支持，加油，想聽多d歌

把聲好靚，唱歌技巧努力啲去練，一定好過啲乜撚野歌手

俾負皮果位巴打，唔岩聽都俾個理由黎呀。

佢有個youtube channel 可以去聽下其他歌

而家已經好過好多濕鳩歌手